已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記＜4＞

觀塘返工既ACO梁瀚文你都算好嘢
背住老婆呃我之餘原來仲呃埋其他女
會繼續追擊你
直到爆晒你啲嘢出嚟為止

唔清楚既人可以喺Google直接打梁瀚文連登
佢真係世紀賤男
堪稱許志安2.0

佢人工幾多一個月

留名食花生

自稱20k

食咗你隻豬?

搵得個2萬蚊就食到學生妹
而家啲00後眼界低到咁

係
下面會有原post

原文：
［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

已婚人夫梁瀚文追擊記(2)

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

推

一定要狙擊呢條仆街狙擊到底

原來係aco黎佢唔好諗住可以out department 就冇人識佢，排隊等6年先out啦

做左7年，即係過左巴，可能排隊等升
一於令到佢一世冇得升啦

幫你推
條友結左婚，玩其他人感情，呃埋人個處，真係樹立非常卑劣既榜樣

幫推

push

許志安反而好少事,
梁生佢呃左你仲呃埋呃埋好多野

To： 梁生嘅朋友同同事

懇請你哋小心呢條友
佢係一個謊話連編 冷血自私嘅人
隨時陰你一把

就算你係男人都唔好以冇嘢畀梁生呃到
正正係咁佢更加可以呃你呃得更甘
小心 小心

*為

許志安擺住一個：｢我係結咗婚，你嚟唔嚟吖｣願者上釣嘅姿態去食女
同梁生扮單身扮可憐去食女係兩回事

高級過佢都無女 屌你啦

Push 樓主出現返

樣衰+低收入都食到女

咪係 扣日常開支 可以用幾多錢溝女
而家啲中學生係咪好易滿足
幾百蚊買個玻璃膠鏈就開心到跳

又會咁岩開新post

樓主記得唔好再輕信條友

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

#961 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩叫ACO ？

助理文書主任
簡單講 公務員文員仔

咁都開到4

咁都食到女
樓主一定都唔係靚女

佢d女係出賣人格呃番黎

好驚啲冷血自私嘅人

都好過毒撚

TLDR
已婚3年扮單身用假電話出黎揾食，呃17歲女學生個處之後鬆人

已知資料(歡迎補充):

姓名: 梁瀚文
住址: 荃灣愉景新城
年齡: 31
電話/IG: 不詳(用假號碼揾食)
職業: ACO (觀塘學資處)
感情: 已婚(仍有玩交友apps HMD食女)

推比佢老婆老母同事知，推到失業離婚

所以後者仲仆街d，呃晒老婆同女仔
當然前者都係仆街黎

Thanks

溝女有好幾個元素
靚仔/外表只係其中一個

態度正確
呢種人隨時害到你家破人亡

喊出黎，咁低人工都食到女

我有個識咗幾年嘅女仔friend，今年發生咁多大事先知道佢係啲咁嘅人，最近頂唔順屌柒佢，佢block左我

最恐怖係呢啲人完全唔覺得自己有問題完全冇同理心

依個世界做人冇原則其實可以有好多野玩
e.g. 賺快錢、食女百人斬
睇你信奉個人享樂主義or依從道德規範

做好本份，深化自己既興趣，提升下溝通技巧
重點唔好打咁多飛機

梁生幾時自殺等不及了

失業就難啲，做學資處但係就係咁食學生妹，有冇人知佢跟邊啲case，可能有以權謀私喎

應該係pt7先啱，即係做左第4年

我係佢上級就即時查下佢有冇私自聯絡申請人啦
一有就即時上報，唔係一陣間查出黎係有，咁上司就一齊落鑊監督不力

依家d人係無咩道德，分分鐘屌返你轉頭話你守舊老土

態度正確利申毒撚

第三個post條友串緊你

最低級的公務員

起碼要踢條垃圾走啦

好彩你會屌柒佢 否則佢會一直咁侵蝕你

突然醒起 我睇過幾本有關人格障礙嘅書
梁生會唔會有獵食者人格障礙呢
佢嘅行為中晒咁濟

50k 表示失敗

上個post 佢自稱有嘗試3料自殺 不過痛得滯call咗白車

fd：曲㗎佢

本身俾佢水左幾次已經疏遠緊佢，我份人比較直接，直接屌柒佢
之後都有啲後悔誤會咗佢，估唔到佢連解釋都唔解釋...

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

#298 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你 比人食完找人悔氣， 都要比多資料先架。咁撚少 點玩。

人地深生話山都碌埋喇

梁生

me 2

真係當人弱智

重點係，到底點樣割脈，會割到紗布包係手背到？成件事好神奇

唔小心戒到骨囉

但手腕位咩都冇wor

More photo

唔好咁啦 呀梁生又要諗點兜架喇

Lm

幫推
觀塘荃灣貼尋人街招啦

仲有食其他女?
我係咪miss 左啲野?

專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。

懷疑有
請參閱 上一個post 第37 38頁

係

佢有朋友舊年係沙田見過佢拖住個幼幼，以為係樓主，朋友形容係：

「紅色裙，細細粒。」

我問完樓主之後，佢話佢呢世都冇去過沙田

梁生根本係幼幼推土機黎

小妹妹
追擊還追擊

妳自己都要move on 放過自己呀⋯⋯

重點係點會搵到咁多
做學資處接觸得最多係學生資料，上面乜叉資料都有，會唔會涼生用呢啲資料再係app度用電話搵學生妹食

唔識甜就乜柒都冇用

張禮文都係咁

有流血？

呢個真

放心
等到佢啲嘢爆晒出嚟
身敗名裂兼失業
變成過街老鼠
咁先對得住我呢10個月既付出
而我亦可以正式結束自己呢一段噁心既記憶
笑住咁睇佢點折墜

你咁講，其實你都冇放過自己

好恐怖
真係有機會衰十一
希望受害者勇敢發聲報警將犯人繩之於法
免得再有細路女受害

阿妹 考慮下報警
騙色騙財 仲可能有好多其他好似你咁細個嘅受害者

有冇條女相？

成個post 得兩張圖？

又話好多女？吹水定點？

有冇片？

自殺前Post 曬出嚟攬炒啦

唔好做傻事諗住自己報復
將自己將來攞黎博 博唔過
報警搵人幫你處理佢
你要將時間心力用喺好好處理自己嘅recovery

我一定聽日打去觀塘學資處到投訴佢偷資料食學生妹。

希望大家都打電話

仲要攞細路女電話借財仔

一步一步黎啦
咁樣迫樓主做乜
時間會沖淡一切
依家最緊要係梁生先

唔打唔好話自己係人

究竟佢做學資處定衞生署？

佢做過學資

冇興趣喎
你可以上一頁

係囉 而家應該係衞生署

巴打個名

佢有冇解釋返財務電話？
點解呃完豬仲要比條女電話財仔？
呢樣嘢唔係道歉可以算喎

畫幾筆當割脈

各位
你地講得啱
我都要放過自己

我真係好憎佢
因為佢奪走我既一切
我宜家對任何人除咗朋友
都好難信任

望到自己既身體
我會好羞恥
我會覺得好噁心
我已經無辦法直視自己既身體
因為我已經污糟咗

我既精神同情緒亦受到困擾
無辦法好好訓覺
好驚自己一個獨處
因為有機會會自殘或更甚
我好返唔到

但係我明白自己係時候要放手
所以爆完梁生既黑材料之後
唔理佢有無上熱門 多唔多人睇
我都唔會再做啲咩
但願唔會再有女仔受害

應該尾而一次喺度講嘢
下一次就係爆料既時候（如果自己未改變主意）
感謝大家

呀妹 最緊要係你諗得通
大家都係想幫你攞番個公道 同唔希望有第二個受害人

花啲時間溫書預備DSE轉移吓個焦點

支持樓主
呢個世界有好多呢種男人
呃完女玩完之後又玩下一個，無任何後果
其實真係應該要替天行動

我好矛盾。

其實由頭到尾，我都係從梁生同事口中聽關於佢嘅野，冇諗過要煮死佢。

由頭到尾都話，道歉，同阿妹講番你係咩人。好難咩？你做到呢兩點，我就由post沉啦。

點知到最後一刻你都講緊大話

唉屌

點收科

梁生同事加我tg: peanutsyau

樓主pin我。

財務公司單嘢更證明佢咩人 push

上連登勿認真。

後生仔女都好易俾啲仆街呃

你情我願怪得邊個？
年中大把綠帽 呃錢 case 又唔見連登仔追擊

綠帽都多人追擊ga喎

梁生你坦白啦，我驚我唔小心掉左你d野去荃葵青公海，你真係走唔到嫁

愛嘅反面唔係恨
而係無感覺呀

唉。

道歉同坦白

好難咩？

道歉啦梁瀚文
垃圾敢做唔敢認

梁仔真係醜 我係佢老婆可能喺佢面前跳樓

多謝絲打幫我認證

咁既樣仲要ACO
所以話連登仔操fit少少同講野正常已經唔駛擔心

加油你仲後生 將來仲有好多美好嘅事 俾心機讀好書 照顧好自己

梁生真係一個好爸爸

推撚到FC到梁生自爆

lm

pish

梁生搵我

叫我放過佢

唔想太快開心住，fact check緊

哇，佢問我點解要整死佢？我有咩

我都唔想佢死

佢”休息”完喇？

好癲d對話

笑死男人做到咁好樣衰

今年發生過咩大事

Push

本身我都諗住留一線算
一次又一次俾機會佢

我已經訂咗機票
好快我就會去到英國重新開始

然後我會將呢條臭閪
全部相擺晒上嚟

死臭閪我同你講
你以為我冇記低啲相
你同我講過話想自殺 唔緊要
我好快會公開晒等全部人都識你
俾人睇吓你呢個淫閪
床上邊係點嘅樣

死八婆搞鳩我 唔會放過你

佢講完block左我

屌，呢d咁嘅垃圾，我呢，嬲到手都震晒

tg搵你？

係勵志既故事

嘩屌 做男人做到佢咁撚濕鳩都有嘅

咁既毒撚樣ACO 你都俾佢呃到個處

cls

佢d咁嘅廢j去英國咪又係埋香港人堆
當冇人知佢啲衰嘢啊

你點確定果個係佢

aco都溝到女

梁生
如果以上嘅說話真係出於你口
你名譽掃地兼人格破產

我覺得似有人扮佢玩膠多d

先報警 再篤灰英國

梁瀚文你好啊咁叻使唔使幫你貼街招等多啲人知？

反送中社運 + 炒美股
當中有好多細節令我覺得佢呢個人好黑心，成日都水9人，冷血自私，唔理人哋感受，淨係識顧自己

同埋你未經證實咁樣po上黎一陣又嚇到樓主崩潰又自殺又剩。。。

高呀嘛 不嬲男人高係好受女仔歡迎 特別係學生妹

但真係好樣衰
帶出街會比fd笑嘅lv

但高就夠啦

咁撚柒仲要殘廢仲要自殘嘅撚屌都呃到閪屌

證實到未

LM

Lm 垃圾j 死全家

唔係178咩？高嗎？

公務員操守都好緊要，影響部門聲譽可以收warning

其實佢唔高喎
180都冇

幫佢寫死佢個p file

佢做緊dh嘛，聽日問吓個fd 先

出左廠滿血啦

弱弱一推

咩對話先得架

幾時先有多啲圖或者錄音之類
追左4個POST,都好似冇咩新料

推臭尻

話報得警啦，用裸照要脅個女仔

呢邊見到熟人真高興 打翻個招呼先

佢衰刑事唔會去到英國

想打爆個mon 未

連吊頸整到舊患都呱呱叫
邊個整得死佢

推撚到你成功為止，再試多啲方法啦梁瀚文，諗咁撚多大話呃女仔就叻，自己想自殺就俾返啲智商點樣會成功你應該清楚，我不嬲都覺得要珍惜生命，但你呢條撚樣無撚嘢講，狗都不撚如，追擊到底屌你老母個臭閪，唔洗旨意有正常人生

唔洗羞恥 人生豈能冰雪無瑕
爛泥更可化作養分栽種鮮花 你要令今次呢堂課 讓你成為更好嘅人 你將來會有更美好嘅愛情
今次跌低左 就痛定思痛

污糟咗云云 簡直係謬論
你邊忽污糟左？
發生性行為好平常 當然你17歲或者唔會咁樣認為
如果你因為自己發生咗性行為冇咗第一次，就覺得污糟，咁係十分錯
你唔係一件貨品 你身體你對自己付責，又或者愛你緊張你嘅人付責就得 我敢肯定愛你緊張你嘅人唔會覺得你污糟 因為你係受害人 佢哋會為你痛心 但唔會覺得你污糟

我十幾歲嗰時第一次比左條當我係性玩具嘅女player 拎左 我都唔開心過 我明你嘅感受
但其實大啲就發現
好多人嘅第一次都係糊里糊塗懵懵懂懂；反而係往後嘅人生你點樣建立自己一套嘅感情價值觀先至來得重要

一回完血就搵香蕉巴講d咁撚賤嘅嘢

160叫高咪玩我啦清

梁生自殺死到未？

等緊新聞 心急人上

2021年好多嘢狙擊

由頭到尾淨係一個新account講
自稱女受害人 然後隊左個加害者出嚟
突然之間又有不知名acct話係代post自殺獲救
最好笑係女受害人都收聲時
有一個ac九唔搭八叫埋人哋老婆電話號碼
個ac仲要一個post都冇出過

成單嘢 我都唔知睇撚咗啲乜

成日話去死啲人先唔會死得把口果啲先會咁

我都唔撚明

ACO都食17歲

任何男人都想食15~18歲女仔㗎啦...

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO，文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

佢個樣咁易認

非也 ！

好多人…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！

反而你睇…
CA 頂薪 24,070
ACO 頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)

到你真正頂薪…
CA 已超 40,000
ACO 已超 50,000
但只係十二年嘅事，
到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

等上庭都唔可以離開香港

阿妹
如果有機會佢有你全相
你真係快啲話俾屋企人知報警
佢呃你上床 （再加有可能衰十一）
未得你同意用你個人資料借財仔
依家仲想用你全相威脅你

報警保護你自己阿妹
唔好咁傻話等到星期日
可能星期日佢飛啦

屌
Aco 都食咁多女

但現實…
只要政府一招聘，
乜七位都多人爭！
(大學生唔理咩位都爭住做~)

因為你點減…
薪酬/福利依然＂超班＂！
(出面隨時：結業,倒閉,裁員~)

要做幾多年先去到頂薪？
二/三十年？

所以咪話都唔知係咪私底下用左學生申請資料的電話再係app度搵食

12

屌 原來係aco師

貼埋佢老婆出黎啦

推到政府炒佢
連登大把巴打等緊做aco師

唔係想blame the victim但事主真係蠢撚到閪咁 睇返上個po仲係咁幫梁生講說話又要爆又要心軟 加油啦事主

正確！

因為

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧道難關！

一切只怪啲人當年...傻仔！
好在宜家大學生...夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

今日兩點左右好似係荃灣廣場見到佢

巴打講得好

都OK架啦178呃下人話米8都冇咩人懷疑

點認到

傻啦 你帶個矮既靚仔就真係被人笑啦
而家香港女仔真係淨睇身高完全唔睇樣架

戴左口罩唔肯定但
有個男人同我差唔多高，又幾似Dickson

一條友

快啲開晒佢啲嘢出嚟啦 使撚等星期日咩
都俾咗好多次機會佢

其實係唔係打波嗰陣仆街斷手

我覺得根本好多人係呢啲樣
佢依家出街都唔會帶返同一副眼鏡下話

有無包住隻手

專家Dickson話知有190都會比人笑9啦

其實點解會信交友app識既人
中學生就返中學識
大學生就大學識
出黎做野就speed dating啦
點解會用交友app識伴侶都有

所以我唔肯定戴左口罩好難認
但愉景新城係荃灣廣場附近，佢係附近出沒都唔出奇

你肯定唔係女仔
梗係寧願要個矮啲嘅靚仔啦

香港有冇誘姦呢條罪

邊度識都要帶眼識人
交友app /上網識容易遇到啲比假資料嘅人
但player就邊度都有
工作地方都有已婚人士搵食
好好保護自己呀

無
但我唔肯定係咪佢

依家啲人真係覺得喺上面真係純粹識朋友㗎咋
笑死

啱呀
我都寧願揀個矮啲嘅但靚仔

仲等星期日？爆佢大wok la

點會有

誰人曾介意過我的感受
待我溫柔 吻過我的手

個個AC仲激動過比人呃個個

ACO 係咪網上搜唔到
因為政府公開佢個名得一個人，做海事處IT狗

咩料？？？？

我想問女事主未夠18歲可以借錢？

梁瀚文 屌你老母
你叫香蕉巴打放過你 唔係因為你悔意 而係為自己份工同名譽
如果你真係悔意 駛鬼搞到樓主喺連登爆你先求饒
同埋 你由頭到尾都以騙人為樂
做過嘅嘢就要承擔惡果
樓主已經承受咗 你都要呀 柒頭

係呀 冇得查

屌你老母 咁嘅撚樣都食到女

推撚到你仆街含家產

過英國 過你老母臭閪

一早講撚左佢呢D人如果死唔去一定會反cup搞鳩番人轉頭
對住呢D人渣唔需要任何同情同憐憫

真，起碼比我見到條賤男呃閪屌嗰個msg，但係我連呢個都見唔到。

梁瀚文
你有料就唔駛做aco 啲英文鄭錦滿咁嘅水平
去到英國倒夜香呀
我睇死你去到英國唔夠半年就回流啦 柒頭

要埋佢老婆電話真係好弱智

上個post仲有人話咩唔關佢屋企人事, 係咪想逼死事主
而家人地諗住成家走佬
老婆咩都唔知
佢就過英國食幼幼
再post事主相上網反cup

不過 就算係佢都唔出奇

嘩 仆街到咁
渣男加賤格 第一次見

推到佢家破人亡

做慣做熟唔出奇
可能係樓主先咁勇敢講出黎

如果真係想死
撚會同你地講咁閪多野
朋友走前淨係同我講左唔夠十隻字

邊撚個嚟？

ACO師無得輸係真人生贏家

繼續追擊

1. 貼街招
2. 打信去UK
3. 話比佢全家知
仲有咩要做

13372 食蕉好嗎
其實係咪樓主分身
兩個都係空白account

睇左咁多張post食蕉唔似

但愛迪生陳食好多女

投訴

咁佢咁激動為乜

佢都唔會咁樣煮死自己啦

你會唔會乜都唔關你
但突然網上話出身家去清算
又要求埋男方老婆電話號碼
成件事真係好匪夷所思

至少肯定唔會被炒先。

會 ,我就係

佢話梁生借佢橋溝女嘛

對樓上條友講嘅嘢保持行車距離

有冇detail？我見蕉生好撚激動，又話要個賤種男人老婆嘅電話跟住又人身攻擊佢老婆（明明佢老婆咩都冇做過）

小事

要同佢老婆講清楚佢老公做左咩姐

一開始第一個post佢話自己係交友app識左好多人
男女都有，聽人地既故事
之後佢發現自己有病，等死
將呢樣野同左疑似梁生講
疑似梁生話呢招溝女掂呀喂
蕉生懷疑梁生用呢個「絕症」橋呃妹妹仔
所以嬲撚到仆街

之後果啲我就唔知了，冇追晒

兩個on9
咁蕉生真係有病定點

無事了？
利申：無追post

問返佢本人

不如講下點解我咁熱衷推呢個post
我都試過差啲畀人呃蝦條
只不過嗰時候我嘅年紀比較大同埋條友好樣衰
先冇落搭
當我意識到嗰條友立心不良 覺得好噁心
所以為為樓主唔值 同咁憎梁瀚文

比咁樣衰既男人呃真係慘
你話陳卓賢咁都舒服啲

未試過係唔會明....

其實食蕉好嗎呢位仁兄本身講野都鳩鳩地，完全唔似梁生d 文筆。似個痴線佬自己作緊故仔。大家咪能炒車

各花入各眼
覺得唔差

純粹覺得佢話自己好多料又唔爆好煩膠
真係有料又洗唔洗開tg叫同事爆料呀
重要是但有條友扮梁生佢又po上嚟
用下腦都知梁畜唔會講咩去英國又態度囂張啦
po上嚟嚇死個妹妹
覺得佢利用妹妹食花生多過幫佢
呀妹睇路網上係無人信得過的

醜男有機會出軌
靚仔又有機會出軌
揀個靚仔嘅冇咁嬲

就算有，都完全唔成立

玩呢啲咁無聊？

啱呀
而且俾靚仔都係享受
但俾梁瀚文食 簡直令人發噩夢

推,食女唔係問題,但都唔係咁賤食細路女啦dllm

好混淆，點解同樓主唔同Account既？

呢條友係花生友

30歲咁低人工都結到婚仲可以食到學生妹咩世界

啱嘅，順便俾啲細路女睇下唔戴眼識人嘅後果

咁係樓主自己揀

同樣都係賤男，麻煩分享出去。
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

其實正常人都唔會用dating app 揾男女朋友嘅

身邊有正常人玩app識到另一半
仲結埋婚
雖然成功例子唔多
但都係一個識人嘅途徑黎
識人要小心啲

呢個年頭gathering冇晒
係多咗人玩交友app架啦
你遇人不淑 喺圖書館都遇到壞人

我都有down 當去動物園觀賞下啲人

hello補圖

有嘅，不過十個唔夠一個嘅

而家最緊要搵到佢老婆話比佢知姐

好難想像一個聲稱自己極度受傷嘅人會專登將個tg名由 🧡💛變 💩

利申：我唔係話撐個賤種

至少都有丫
職場上，都會遇到啲明明有女朋友但扮單身嘅仔保護自己就好

妹妹你唔好諗埋一邊呀
有咩諗唔通，記得搵人傾訴
上黎搵我哋傾都得咖

點解仲未上報
蘋果記者去晒邊

所以我估梁瀚文個樣差極有限
又或者床上功夫都OK

ACO你都肯俾佢食 會唔會你係豬扒

我都覺

你理撚得人地見撚過欣直咩
重點係梁狗扮單身扮絕症呃人啊嘛
仲有沖出黎話你情我願憑實力呃果d
又會唔會原諒呃左香港人咁多年既港共政權呀
都係憑實力呃姐

條友頭髮又稀疏又扁
戴咗口罩都好柒
真係唔敢想像佢個鼻口下巴係點
通常南方人柒在口鼻下巴
而佢副樣係典型南方相

但係仲未有戴罩相

有冇懶人包
利申 伸手黨

*唔戴罩

我覺得未必
香蕉都話佢老婆藍絲格
可能都係第二個世界既人

女事主有無相其實.........講左4日

上個post有
不過唔知del左未
無咩特別

我覺得條友可能呃人話自己係公務員
如果唔問佢邊一個position 都以為佢好勁
正如啲人住喺西環 小西灣 就話自己住港島扮有錢咁樣樣

SAD 唔想再睇到男事主

post 1 #1

有咩？我唔見嘅

樓主係咪食飽飯冇屎痾？見你係咁狙擊嗰位仁兄，唔知以為佢出軌搞咗你老母

啱先特登對返啲用字
同層主唔match 反而真係match哂梁生

但呢個層主講嘢都似有少少問題
保持行車距離好啲

唔記得左幾多樓啦
個樣好似唔知邊個
搵下梁狗算啦唔好咁八掛

確定佢真係ACO？

係, 大個左可能靚過佢

推到4都未有除罩相

呢層就要問下事主
都唔知點聯絡到梁狗
又無咁得閒去荃灣搵佢

得o個四分鐘就咪咁大碌野咁既口氣話人淫閪啦

職系高過佢都冇得食幼幼

真嘅話，單野玩大咗部門如果想搞佢

Reprimand 係基本

一路追緊post，感覺好有機會係有

其實而家最新發展係點

點解梁生咁既人都結到婚？點解aco份人工都住到私樓？有冇梁生朋友同事講下梁生background

㩒錯，推返。

依家d學生妹係咪咁易呃
年中好多女人比人呃左隻豬係咪又要網絡公審

西半山好有錢喎好多豪宅喺嗰邊

成件事痴線到無論，痴線到搵人地老婆電話，成件事佢老婆有咩錯？點解成班陌生人要搵個受害人電話？真心痴線，搵到係咪要公開埋貼埋出黎俾大家聯絡下？

唔知一陣會唔會講講下不如搵埋事主電話，仲有人話要事主張相，睇完都唔知俾咩反應。

除佐食花生之外，仲有無人講下公道說話？

呢條友個樣普通到喺街見到都唔會認得

同意
雖然梁生係仆街
但事主真係唔值得再為條仆街傷心 冤冤相報何時了
最緊要係要move on 好好準備DSE 入U 過個俾佢更好嘅生活先係真正嘅復仇呀女

本身諗住食吓花生，點知睇吓睇吓就追曬4個post
想奉勸樓豬唔好再信佢啲自殺乜乜柒柒，呢條撚樣擺明慣犯，知你易呃先連碌落山呢啲咁鳩嘅大話都講得出同埋條友係有悔意肯道歉就隨時都道歉得，駛閪俾佢拖到星期日咩，唔好俾佢拖時間唔好再咁易比人呃喇女

咁既樣都呃到女

樓豬17歲？

重要Dickson 樣我屌

真心唔知條食蕉jm9
佢本來係原po話之前係hmd同過同英文名嘅人傾過計 自己都唔sure就po出嚟誤導人
後尾無端端話係荃灣見到條賤男
之後就成個苦主大聯盟領袖咁自己走去同條友deal係度威脅人哋點點點
成件事都唔知關佢咩事 都唔係佢咁激昂做咩

個賤人嘅身邊人又係成班廢柴嚟
add得人哋tg經人哋把口講出嚟都唔自己爆出嚟
到而家你哋啲料都無用武之地之餘 淨係俾食蕉不停set deadline

發現原來第一次俾咗個大話精賤男
係會覺得好嘔心核突
不過你當時係一心以為為真心相愛嘅人付出
唔須要覺得羞恥
須要覺得羞恥嘅只有呃你入局嘅梁生

你會咁反感
因為你潔身自愛，有強烈嘅道德觀
而唔係隨隨便便上錯床都無咩所謂
呢點已經好難得，乾淨過好多人

俾人呃過，但你仍然係你，唔同嘅係有智慧咗
呢件事完咗，好似樓上有巴打講
將來仲有好多美好嘅事會發生
梁生咁仆街，唔值得俾佢奪走一切
佢一個身敗名裂就夠㗎喇

你放假就行下山去下cafe行下市集食下黃店放鬆下
再唔係就冥想下睇下d放下嘅文，甚至佛經
有咩唔開心唔好自己屈住
上連登又好搵社工輔導員傾下計又好
總之係你覺得幫到自己嘅方法啦
好快又係一條好漢
無嘢可以阻止你過番正常少女生活

加油

On 9 少陣
報復完咪move on 唔報復嘅療傷係勁慢
報復完嘅療傷係秒速 個人仲會更tough

我兩樣都試過
君子必定要報仇 報完之後會舒服哂

發生左咩事樓主態度又變左既
琴晚睇你個po仲話喊住求佢唔好死（類似
仲話只要佢好好道歉，你就會原諒佢，接受move on
今個po又突然恨之入骨

勞資糾紛既野你識條鐵

上個POST已經係咁
又話咩自己好似仲愛佢咁, 但又講到要煮死人
都唔知咩心態
不過咁都可以俾人呃隻豬, 常人都理解唔到架啦

連登係咁

有冇一張相係冇口罩

我係曾經俾兩個賤男呃過
但見到樓主仲信佢真係好撚勞氣
所以想推撚到樓主認清事實

有冇人一齊捐612

我都想屌處女

洗唔洗開19幾個post嚟講？明既條氣唔順丫嘛。唔好講到有幾偉大去警世啦。你話強姦就話啫，你都識講自己送上門，你情我願。冇話佢呃人啱，咁多女，係你幾個比人呃到，講真，怪就怪自己蠢啦。呢啲事你大佐你就明，年年有，日日有。History repeats itself, 十年後又有一個你比人呃。大把人比人呃百幾二百萬，唔見你出post? 講到以為咩大事咁，血的教訓。豬嚟炸，你有人人都有。你情我願爽過咪算。

最唔抵幫係啲女人永遠鐘意息事寧人，叫樓主收皮move on，曲線滅受害人聲，息乜撚？家陣人地搞鳩佢以直報怨咋喎，唔幫口都算，女人滅返女人聲最on9，遲早輪到你個女受害
睇下啲男人平時幾團結對付女人女人就係到算啦算啦，抵比人害
以德報怨何以報德呀，唔人亡都推到佢家破啦
樓豬又係，佢話要自殺梗係望撚住佢死到透先好走，點知仲求佢唔好死，on9唔係假

擺哂上黎陣間比狗咬唔好怨

身邊識好多都係online識 仲拍咗好耐拖
現實識都可以咁樣呃鳩你嘅姐

可能入p file 上面加一條紅線就呢世唔洗旨意升或者考其他位，諗起都慘

認錯，根本唔應該要人老婆電話

咁而家梁生無撚敵啦

Btw, 琴晚條友我都未fact check到係咪假膠

我問佢問題又唔答

不過佢係先係想我放過佢，然後到我叫佢同阿妹講清楚係咩人個point

佢冇啦啦大爆發

叫番阿妹同佢道歉，唔係就掉晒d床照出黎

雖然唔知單嘢有幾堅，但阿妹已備案

係，佢語自己無野輸，要死都要一齊死

我有問題
點樣一路割頸一路吊頸

答番上post嘅問題，好似拉小提琴咁

有冇懶人包 即係前前後後呃左幾多條女

把刀要係isis 把野先得喎

已知兩條好似係

份工都唔要

上左水係一條。

但係舊年有熟人見過佢係沙田拖住個紅裙細粒幼幼，以為係女事主

女事主話呢世都有去過沙田

梁生好鐘意幼幼，想問樓主佢Spotify 係咪無限loop千本蘿莉首歌

佢之前做學資處，仲要咁鐘意幼幼，諗諗下好有問題

其實梁生tg加我嘅時候，未轉名叫Papal，意思係教皇，教宗......

某程度上睇得出條撚屌對人果種操縱慾

其實你點肯定add 你嗰個係佢本人......?

好想知條撚屌拎vl sl ma 未

原來係慣犯

推推

痴撚線開到4 都係得d 口罩相

樓主係佢老婆？

朝早一推

我月入42k但等緊幫27or above嘅港女埋單

公平咩

利申靚仔但矮

佢應該差唔多，所以琴日先搵我威脅女事主要同佢道歉，唔係就放相

今朝佢del晒d對話，完全係梁生嘅慣性動作

可能已經豁出去

想問點同學資處投訴 有無template

連登啲死毒撚真係好恐怖 少少野咩都起晒底，17歲低B 妹自己唔用腦淨係掛住拍拖俾人呃隻豬咪濕濕碎，大把人咁食豬啦。

咁撚賤格。
email 去aco head leader 煲大佢

Block咗付款玩家
勞你老母臭閪
資你老母臭閪
糾你老母臭閪
紛你老母臭閪

點解又搵到你？

你以為你有咁既本事呀 得咁既背景ACO可以做到咩呀

Speed dating 😂😂😂你咩年代

我留左個舉報tg

不過早兩日有時飲醉左出左d唔正常post，有d人舉報完block左我

有無多d相

有本事就唔洗咁樣啦 17歲就驚你 冇人會驚呀 樣衰怪

我諗起中世紀歐洲啲教皇破少女處(類似係咁)
呢條友好撚變態

繼續剝花生

咁講得姐係大把野輸啦屌
想嚇妹妹仔

推呀
睇啲賤人收皮

佢有膽先再講

咁既垃圾做得d咩講真

自己錯扮絕症 仲話要死一齊死 你都正垃圾黎 你愈做愈多比人知你係件廢柴既事

唔跟指引做野/懷疑盜用個人資料。
公務員死罪/証明到即收warning! 教埋你點玩喇妹妹仔。想多謝我加我TG Johnny218

Warning都有分兩隻verbal 定written

當然高級公務員淋尊個類不受此限。可以隨意玩模擬市民

最好笑係又父女之情又渴求肉體
DLLM 亂倫

大單野一定written

仲要話做完手術用唔到條撚，呃人奉獻第一次

我而家就想佢用唔到條撚

冇用架，如果佢做銀行你咁做會搞到佢。但ACO肯定唔會炒。

梁生係咪mon緊po？
扮自殺前可唔可以自宮左先？

佢緊係睇緊，佢要小妹妹係到出post同佢道歉

唔係就放相

莊閑都唔識分
吊頸嗰時條繩斷左跌撚壞個腦？

關家姐: 放過別人等於放過自己這個道理。

公務員真係人生贏家
乜事都唔會俾人炒
但喺出面做慢少少已經俾人炒

起碼比同事知佢 呀叔溝17歲女先 老女人上司一定會玩佢

仲係要有老婆

推到佢老婆屋企人朋友都知先有用
仲可以貼滿成個荃灣

繼續

每當有花生事, 成班日道德勁高, 唔知以為係聖人下凡
三唔識七出黎要要脅人地老婆電話又點點點
在我而言比男事主更加醜陋, 人性真係好醜陋
廿年內INTERNET更令這缺點無限放大

2個人既事, 只有女事主有資格講野, 其他"智囊團" 係為食花生定伸張正義? 你個人真心咁正義? 心照啦

女仔, 第一次無左, 初戀失敗, 係慘既, 我唔會話咩你抵死無腦, 又或者放大你有幾慘比人呃, 如果一味話要對方身敗名裂, 要對方仆街, 咁你係呢段關係都無咩成長無咩得著, 人生係每一日學習, 今日你比人HURT, 他日你都可能有心無心咁HURT其他人

再者話咩要搞人離婚個D, 都幾天真, 男主一句話無感情, 一鑊過, 下次唔敢, 你估真係咁易離婚咩.
工作又係, 短人財路比起偷食更低賤, 當你真係搞到人無份工(再者無無可能), 有手有腳, 過幾個月咪又一條好漢~

另外"話" 男事主出黎, 又去英國, 又乜又物, 講真, 係真既, 點會係呢D咁敏感時間出聲呀, 比我忍撚住道氣, 一鳩去英國先爆大鑊先反屌你班人啦, 而家一定扮死狗過左呢關先,
段"對話" 只係有一個ACCOUNT打出黎, 又無CAP 圖又無錄音, 成班群情洶湧JM9

最後一句, 亞妹, 受過傷, 知自己以為用咩準則去搵男友, 學下保護自己就夠. 到過幾年你生活過得好, 睇返呢D只係小事.
第一次係重要, 但唔係你諗得咁重要

真係慣犯？
有食其他女？

有人見到佢舊年拖住幼幼呀

唔係女事主

貼埋九龍港島
推到佢冇咗份工 成世冇人請

梁瀚文係危險人物
處心積慮 謊話連篇 毫無悔意 冷血自私
由頭到尾以大話冚大話 騙人為樂
不論係男女 都千祈唔好掉之輕心
今日呃小妹妹上床
聽日呃你啲錢

有j相？

浪費時間

要俾d街坊小心佢
一個唔覺意，個女就俾佢呃個隻豬

岩 呢d賤人不能輕易放過
想又食又拎 賤過泥
幫自己攞返個公道

隔離post 呃2千都追擊喎

Caca yu都俾人追擊到今日啦
就算cuson係連登反嘅熱狗

嗰嗰直情係偷竊啦 博人哋唔發現

哈哈哈 我認得你個名

咁易有幼幼食？
睇黎專家dickson 個樣好吸女女

哇幾日無追po咁大轉變既

ok 可以幫埋我張單

好有錢

想去醫院幫佢含

梁生真係好撚無恥

我懷疑係一班PR 搞場大龍鳳出嚟製造輿論, 去達到某啲目的......

好似出咗院 噚日有巴打係荃灣廣場見到涼生

真係好似dickson

頂，睇漏左佢咁包唔會係骨折，冇用壓力繃帶

好似兩次written 就開board

有啲人話放過人哋就係放過自己
呢句只適用於職場上Job duty

梁瀚文呢個危險人物呃完小妹妹後
拍拍蘿柚就繼續風流快活呃其他小妹妹同打死份鐵飯碗
小妹妹仲要努力讀書 搵錢 好難一時三刻好過梁生

雖然我嗰單(請追post #286) 連頭髮都冇少過條
但我都好想煮死條友 覺得受侮辱
(佢係公廁名又熱衷而社交平台 好難起到底)
而小妹妹受嘅侮辱比我大
我一定幫小妹煮死梁生

同grade都會玩佢啦

貼工作個頭好啲

觀塘又贏

同情你老母臭閪
鬼眼唔望你俾佢到家破人亡

俾佢呃到

珍
Caca Yu個ig到依家唔敢開comment

咁你都可以去識20頭既女仔既

篤魁係職場技巧之一
就係我唔係佢同事都想aco多個位出嚟

唔係 好似衛生署

樓主真係好小學雞

專家Dickson靚仔啲

Ca實會篤佢

現實係咁。

我係唯一一個有梁生樣嘅人

已經比左樓主

不過我呢幾日太痴線、已冇人敢篤灰啦

各位觀塘食環署ca
機會嚟啦 飛雲

樓豬事主幾識諗
知佢老婆係最大受害者
希望你經一事長一智
有時當局者迷真係做到好多自己估唔到既事情
唔好太怪責自己

佢唔係衛生署咩

唔信，全世界知一定會有後果

點解唔信有人係伸張正義？
你攞啲最花生嘅留言一竹篙打一船人
造成轉移視線同變相為男事主開脫嘅效果
仲人性醜陋

另外，女事主係咪包容放下當冇事發生先係有成長有得著？

Wtf 女事主都可能有心冇心咁傷害其他人？
你攞啲未發生嘅事嚟比、合理化男事主嘅行為？

就算男事主幾個月後又係一條好漢
只要佢曾經為離婚辭職掙扎、承受其他人白眼
懲罰已經發生，代價已經出現

屌，阿妹有冇証據啊？
冇証據點撚相信佢呃你？

應係你收埋唔爆出黎，大家先唔再俾料你

俾左膠心模糊是非黑白都係唔要得

其實受害者係需要提供咩證據出黎去證明自己真係受害？
駛唔駛比埋個閪出黎你檢查？
真係好多好撚奇怪既人走出黎話番個女仔轉頭
係佢唔識諗係佢蠢咁又點？
比人呃左想搵人幫咁又有問題？
你地驚佢唔死繼續鬧佢係做乜鬼？
玩到交友app就預左比人呃/無真愛
咁著短裙短褲就預左比人望比人屌係咪又一樣?
將加害者既行為合理化我又唔覺得好正常囉

咁就放出來啦

呢度個個都聖人
一生人從未講過大話, 誠實小寶寶

如果唔想咁多女仔受害，

更應該公開佢嗰個樣，

繼續追post

Last of us 2劇情，最後放個女猩猩，Ellie有所成長

對面係講大話

唉，屌，真

好開心梁生都有fans.

你地個女一定同梁生好岩傾

係喎

知不過
各位ca 而家咁大舊肥豬肉喺你面前 你點可以放過
快啲諗埋有咩位俾你入
下一位升職就係你

就算唔係佢同事諗起就興奮

點解對面講大話係預咗

你入雞竇叫雞係咪預咗條女真心? or ptgf 係咪覺得d 女都唔會講大話?

on9 樓主係真心既個男既又點會feel唔到
知道人地對自己係認真但自己就講大話 想屌女 咁咪就係仆街囉

呢d人自私 處理得差 係事實喎
講到雞雞聲咁難聽
又指責翻條女 連登d人邏輯真係好撚好笑

陳雲都有一班弱智追住佢嚟含啦 好出奇咩

因為d人冇同理心囉
每個人既價值觀都唔一樣
對17歲黎講可能係好大事 對d出去蒲開既可能只係小事

試下同樣既事發生係佢地身上一次
睇下仲講唔講得出咁既說話

兒登有名你叫
呢度係女人都係雞
道德、人性，乜都無，三十幾歲已婚男人呃件十七歲女，都可以係十七歲女的錯

想像唔到第時梁生點對自己親生女
好嘔心

只要性別係女人就係錯

我有一個ex曾經偷食

之後我set咗局 夫妻的世界咁款

收尾佢同個第三者結唔到婚 仲被公司炒埋

然後個天都幫我 條友撞車要切肢 無咗隻手

老婆走佬 做埋單老豆

所以話 咩冤冤相報可時了好on9弱智

人生最緊要愛恨驍勇 過得痛快

人追求愛情個問題係邊

佢地點相處外人唔知 但如果純粹想約炮 係玩既
咪講到明囉 但聽樓主所講佢地相處又尤如情侶喎
咁個女仔沉船誤會 唔係正常咩

sp都可以變情侶結埋婚
就算係現實識既都可以呃你蝦條啦
根本唔關app既問題 係人格問題

樓上話玩得交友app要預咗
入得銀行要預咗無曬啲錢

出得世要預咗捱一世比人姦殺

道德底地真好，中共咁，對方錯

你同班打手講人格，嘥9氣啦

咁樓主有冇當梁生係鴨 ptgf啊？咁點會預佢係講大話啊？

「出得街預左俾人射tg、扑頭同拖返狗屋強姦架啦，唔想咪留喺屋企囉」

連登真係好撚多價值觀奇奇怪怪既人
心智未成熟真係唔好睇咁多

現實中只係一班losers

成件事5個字講哂：姣婆遇著脂粉客。
責怪人夫用hmd，但自己又傻豬豬喎。
成日話人地食左你隻豬，唔知真係以為你比人強姦兼無high過。
自己沉船就要人身敗名裂，心地真係差

咁係樓主傻瓜 仲細個 見既野未夠多
所以先會中個頭埋去啫
宜家都吸取左教訓啦
成班仲嫌傷害唔夠 要踩多人地兩腳？

又Balm the victim, on9

你哋之間有好多共同朋友？

條女係傷心
個男人係呃過佢
男人結婚偷食，道德上錯哂no excuse

但正如周星馳話齋，拍拖時情話不用理會
所以都唔洗比買賣commission 個ex

我由頭到尾都唔會話個女抵死
但到頭來要置人死地
個心亦不見得美麗

都幾撚慘，拍拖條女係初戀
千奇唔好分手
再者約炮apps識
可以有幾真心
真係喜愛夜蒲落老蘭搵到真愛咩

其實你係咪未到交友app俾你下載的年齡？
點解睇野可以窄到咁都仲咁大聲宣告自己思想狹窄
首先交友app唔一定用來約炮，我身邊都有幾pair情侶用交友app相識然後發展
第二樓主無諗住約炮喎，乜撚野「自己去約炮app約炮」呀？知唔知乜野叫consent 呀？佢同人渣係咪有consent 互相做sp呀小朋友？
吹撚到樓主叫鴨

我認太過份，其實你碌多兩格我已經話收番

Ugly truth

希望人天睇到

你又唔係名人明星屌fans之類 洗鳩驚佢 又唔係強姦
條女最多咪係連登博同情 支持你公開返佢條智障臭雞

雞都係一買一賣啫
死咬唔放仲賤過雞

好少
我同我朋友set局 玩咗條仆街6個月
玩到佢當住我面飛鳩個二奶 個二奶流哂眼淚

諗起好撚爽

現實生活中呃蝦條嘅人都多
都有好多立心不良嘅人
根本唔關識人嘅途徑事
只不過上網識人要再小心啲
同埋要拉長返個時間互相了解

現實生活都好多賤男啦
避得幾時？

佢地17歲嗰時就已經好成熟，好有人生閱歷同好叻睇人，兒登仔一出世就已經獨具慧眼，成世都無on9過柒過同被人呃過

得架喇，之前skout又出名約炮，tinder 又出名約炮，所以交友app都係出名約炮，所以上面d人全部一下載一註冊就已經係俾左consent 人去被屌西

你歪曲哂
不如話啲賤人亂入去交友app攪衰哂個風氣？
交友app原意都唔係咁

其實小妹妹未拍過拖可能個憧憬會大咗啲
但佢用呢個途徑識人冇錯咖喎
只係嗰刻當局者迷
入咗局

其實啲人上連登識人咪一樣
上網識人都夾雜哂所有唔同背景性格嘅人

連登都有好多雞蟲
點計先？

笑撚左
呢d人渣po佢出來警世，又扯到去人無完人
之前Oscar ma 事件都係因為受害人po左上網，佢先無得繼續呃學生妹咋

所以連登都係垃圾集中地
社會係咁 咩人都有 唯有受過傷 檢討完日後小心d

梁生你睇到既話快d公開返條臭雞既相啦
俾人睇人隻智障雞個樣 佢夠醜就得返d左膠幫佢
狗公都唔會再咬你

係囉，所以我咪話你好叻囉，你17歲就帶眼識人喇，無被人跣過喇

用佢的視野去計

detail

連登仲雜啦
又多雞蟲、又多變態佬、又有人搵sp
仲話交友app係約袍app
咁你哋又用連登
五十步笑百步？

原來真係小朋友新會然

諗落我算好彩
我17歲時冇叔控 仲好似瞓啦柒頭嗰件咁串
當時啲大叔對我嘅comment係「而家啲90後好嬲打」

冇架, 上嚟見識下
但樓豬想放上連登公審人就要預自己都會被公審

好狼死
有冇detail

咩地方識人都要小心
好好保護自己

正

無興趣知
淨係知你blame the victim

咪傻啦，上連登求安慰都係想人屌醒佢啫
真係求安慰去返baby kingdom啦！
人地幫緊樓主，你就話人blame the victim
心地唔好呀

復仇真係可以釋懷到
但千祈唔好比有心人利用（個條食蕉）
報完仇就慢慢放下啦

樓主邊忽係求緊安慰

佢係梁瀚文身敗名裂

但事主嘅情況係
入正骨場諗住鬆下膊
幫襯前再三同骨妹確認咗係正骨 絕對冇邪嘅
事主入世未深輕易相信
俾錢時 骨妹屈佢俾埋肉金（但明明剩係鬆咗膊）

然後你就話呢間嘢「出晒名係邪骨場」
所以佢即係入去叫雞 肉金係應該俾咁

你講晒啦
俾有錢仔食又話人貪錢
俾窮撚食又話人眼界低
第一個post啲人一聽到個賤男住私樓就追擊事主貪錢喎

係咪要用番雞蟲個logic先會令雞蟲明白

我又唔認同同私樓仔一齊=貪錢
香港6成私樓4成公屋 邊有得咁定義 而且愉景新城真係普通私樓 中產都算唔上

係咪每隔幾個comment我都比人罵cls 毒人老婆電話

我錯

收番

拎

矮可以用錢搭救既
當你住半山級數豪宅就冇人care你身高
仲搵27歲？ 17歲都任你溝

我都唔認同
不過連登仔見到「私樓」兩隻字就開始追擊事主抵死

同深水埗班難民見到個公務員咩個8千蚊Gucci袋巡疫區一樣 大驚小怪 未見過世面咁
私樓咋嘛 人唔係住公屋就私樓㗎啦

連登仔起鋼係因為九成連登仔都係住公屋 難溝女 更何況係溝17歲學生妹 所以咪blame the victim囉

知道咗個廢柴賤男搵得個2萬蚊之後 就更加肯定女事主一定唔係因為錢對佢有好感 呢個年紀識鬼貪錢咩⋯傻吓傻吓 俾感情沖昏頭腦 已經唔識判斷是非

男方有私樓=女方貪錢送西俾人屌
男方住公屋=女方咁都送西俾人屌？

而家唔同公屋仔拍拖=雞
全部港女一定要同公屋仔一齊
遲啲港女唔肯同港男訓街=貪錢拜金女

唔好打破佢地幻想
佢地要將自己溝唔到女的原因歸咎晒去外在不可控因素eg係d女貪錢見私樓就衝
咁樣佢地先唔使接受自己無女係因為0社交能力又性格差

因為呢班係目光狹窄 又窮又酸嘅公屋仔
唔鋸人有或租得愉景新城

佢地唔會知道問題係邊，例如憤世嫉俗 見識少 學歷低 EQ低 冇品 口賤 貪小便宜

愉景新城都酸到咁
見到人住1萬呎淺水灣獨立屋係咪要跳樓

私樓仔 政府工
係女都狗沖啦

佢aco 30幾歲先搵得2萬蚊
扣除日常開支根本冇錢淨
你唔好以為香港啲女好窮
大把女人呢個歲數搵好高人工

其實而家好多女仔都住緊私樓或者買得起私樓

上面條友實牙實齒話「女人見到實衝」
笑死
住千萬以上私樓啲女只會覺得cheap
不過係咁 連登仔不嬲假設咗 女人一定係窮 男人一定係有錢
按照佢地呢個邏輯 全部人都有父幹冇窮人

17歲那日不要臉 參加了挑戰
明星也有訓練班 短短一年太新鮮

人哋都只係偷食，點睇都唔會抵斷腳，你仲要喺呢方面幸災樂禍你心地差到咁之後都會有報應㗎唔講以為殺你全家

C打加油
支持你追擊呢啲仆街
但你都要好好錫下自己
扑野好正常姐 點會係污糟呢
如果咁都污糟咁D鬼佬就唔會係白色啦

咁你有冇諗過偷食對另一半傷害都好大？
偷食係呃緊另一半對自己嘅信任
先唔講個處理手法
但你偷食得已經係自私行為

雖然我覺得男人做aco有啲……
但係佢係鐵飯碗 唔駛擔心中年失業

其實咁樣拎黎做例子好侮辱

HMD 係正骨場

男人見到靚女都會衝啦
咁呢啲叫咩

啱呀！
我都唔明點解覺得男人一定會比女人有錢
有錢嘅女人都有好多
到時佢地比人呃，又話呢班女貪人靚仔
生生不息

唔揀連登仔就係罪

又打稻草人

斷肢係個天懲罰佢 唔關我事 我剩係負責心涼

咁你揀被帽定斷手

戇鳩
佢又唔係搵人打佢隻腳
佢對人出軌咁就預咗人哋唔會可憐佢啦

留咗咁多個cm而家先知你係女事主

如果我前面講咗啲咩令你唔高興 我係度道歉先

絲打你要加油 以後好好愛惜自己身體 愛人前先要愛自己

唔好再俾啲渣男呃啦 希望你可以盡快走出陰影 你而家先17歲 其實條路好漫長 千祈唔好睇唔開自殘 你仲咁細 好多嘢都未體驗過就咁放棄自己 你甘心咩？

呢個男人點傷害你 我地都知，都明白 佢會有佢所得報應

希望你可以借呢個機會日後帶眼識人 仲有 性行為呢啲一定要同自己最信任最愛既人做 唔好俾人氹兩句就獻身！

女人青春就是無敵 大把高質男人等你識佢地 到時生活多姿多彩 入埋大學大把仔識啦 人生真係可以好精彩㗎

呢個時候多啲出去行下唔好屈係屋企自閉 對住四面牆真係好容易抑鬱

加油

點解咁耐都無樣睇...

攪埋咪得囉，佢金句話左比你知啦

咁你咪比人強姦左，咪檢討下，帶眼識人囉

前題佢敢先算啦，梁生可能驚緊比ggo 照肺收warning 啦

點解我要被帽
我唔會比帽人
所以我唔會斷手

你就係匡智雞係公廁
梁生唔該快d公開埋隻雞個樣同佢互爆
反正你有老婆唔撚驚 最好開埋臭雞讀咩學校
等佢d同學知佢發生咩事

絲打算啦，有勇氣認錯，你已經情操高尚
反而隻涼生，做左唔敢認仲要左呃右呃啦

如果單case真係老強咪直接報狗, 放上嚟又唔報係想metoo?

其實好多男都做邊做邊進修

推到佢仆街

叫左事主報比人騙財騙色啦
涼生驚緊唔知幾時返返下工比人拉去警署好過啦

你認錯啦，我係太過熱心嘅紅巴黎，大家唔好拉我出黎bin c啦

哄番女朋友未

20k都食到女.... 我搵佢幾倍錢都食白果

focus唔該

題外話，呢到有人識穢土轉生嘅話，我比人打死之後可唔可以救我一命

你岩呀我覺得真係好岩
所有交友apps都係約炮apps呀
我無睇過apps d terms但佢一定係有咁寫啦
上連登都係架咁多雞蟲係度
就一定係想上黎比人輪啦岩唔岩呀師兄？

唔好比佢停

好囉

明明係你情我願, 依家變咗老強, 連登仔

女事主仲要係主動獻身
依家變左拉強姦黎講

幾時都話唔好信啲咩有錢有女呢句野，害死唔少人成班毒撚攬住啲錢過人世

大撚把賤男都有老婆周圍用交配apps食女

係個17歲匡智學生妹覺得自己溝到條就死既麻甩佬
自己想賣處求樓 點知人地無病又有老婆
蝕底左咪上黎搵人公審可憐下佢隻雞
17歲都無市場要俾個三十歲醜既呀叔屌
好打極有限 仲未計佢低智商

上面話叫左樓豬報狗報騙財騙色
類似自稱美國工程師詐騙case咁囉

都好過用交配app呀
如果以結婚為前提既話

題外話
要係交友app搵真心
搵唔到又點 搵到又點

其實 我明白樓主玩交友app嘅目的
嗰個年紀嘅時候 覺得識到校外嘅人好威

我學生年代冇smart phone
一部電腦同哥哥弟弟share
齋係同班同學啲msn都唔夠時間
所以我冇識過校外人

未威過 ？

除咗覆同學啲msn 睇同學qooza之外
仲要做每日一篇同english builder
之後交番電腦畀哥哥 弟弟
所以冇時間做其他嘢

真 而家科技進步咗好多 同以前man icq年代唔同哂
我個frd (女) 廿到尾 玩交友apps 都有d 中一中二既中學生(男) HI佢

msn

心諗，細個都係鐘意同學，邊有而家咁多野。

早排先見到，當初嘅女神，早已成為人型坦克，真係刧後餘生

以前拍到拖既 一定係同台既同學仔

Sms

細個老母唔比我用手機，完全係斷我米路

有無投身玩勁舞團 跑online嗰啲

過撚左 冇犯法
點會搞佢

老婆係召喚峽谷度識
估唔到當年仲講緊網上交友審慎
而家已經人均交配APP

真
一陣逼狗入窮巷
一陣公開番佢讀咩學校同佢個樣
攬炒算
男人老狗樣冇人有興趣留意
17歲學生妹係咩樣我興趣大d

歲月不饒人

男人老狗又唔係明星
根本無人得閒理佢賤男定絕世好男人

女人先有討論價值靚既咪開個價囉臭g
醜既繼續叫春都無人理佢 如果欣宜咁撚肥既話
眾人仲會欣賞梁生係屠龍勇者添呀

當年第一次係彩虹冒險識到個女網友叫唔知咩春公主....出到黎成個一掌可以拍死十個排購仔嘅橫綱咁。

童年陰影

骨

心理時鐘巴

記得佢髮型，係好神奇咁好似日本d將軍頭盔

唔知佢近來好嗎

唔好咁啦，我放左佢飛機，好驚比佢打死

幾時有相睇

😂其實我冇試過speed dating ，不過就似係比較上個年代嘅人會去，交友app識之後結婚嘅例子，其實聽唔少。

好Mean

又話樓主約炮
屌真係理解能力問題

1, 網上交友 不等於 約砲
2. 事主同梁生發展時並唔知道對方已婚

既不是你情我願，亦不是約砲

好快會相遇
放心

Delete pin, thanks

妹妹
你而家點處理？

玩過好短時間
窮撚玩家玩乜輸乜 玩番nds算
又少咗個機會喺網上識到陌生人

唔係真係得佢休息完先處理下話
咪撚信涼生 到時都過撚曬氣
爆佢大鑊啦

其實我淨係玩過下勁舞團 之後玩番Nds應援團算

直接爆大獲喇不如

我係男主角實追擊到條女親朋戚友全部都知道晒佢擘大個閪叫我屌佢後加佢日後生活 俾佢以後男朋友知 老公知 仔女都知

啲人係咁講
一聽到我住港島就覺得我有錢
我心諗 頂你咩

細個時 除咗飯錢同車錢冇乜零用錢
用阿哥二手書 揹老套背囊
一部電腦三個兄弟姐妹爭住用
直到升ive 先有私人notebook

但九龍同學有初代iPhone 私人數碼相機 Gregory 地圖書包

大個咗
幾年換電話一次 而且最cheap plan 約滿會轉太空咭+sosim
返用嘅袋同衫都係特價品

嗰啲徐子淇乜乜柒柒 我block撚晒
呢啲根係盲目仇女嘅社會失敗者

你段野無錯

呢個世界太多癲佬，太多人一上黎就屌，覆都晒氣

自己衰撚左，係要長進。

結

梁生今日早上打電話俾我
佢同我講咗好多野
佢話佢唔會再傷害我
我地算係和解咗
佢並無威脅我
亦都無我既相
威脅我既人唔知道係邊個
不過已經唔再重要
因為我已經備咗案

梁生已經由瑪嘉烈醫院轉去精神科醫院
電話亦被沒收
佢聲稱自己其實無老婆
嗰個係未婚妻
自己亦無喺沙田拖住一個女仔
佢又表示自己並唔係住喺荃灣

長達數日既追擊嚟到尾聲
我好感謝一直以嚟幫我同鬧醒我既人
連登
有緣再會。

梁生已經由瑪嘉烈醫院轉去精神科醫院

自己亦無喺沙田拖住一個女仔
佢又表示自己並唔係住喺荃灣

唔撚信

我簡直就係一個笑話

又唔係自己個女

對唔住食蕉絲

我係連登史上最柒咕嚕嘅中佬

第一次比左梁生
第時點同老公講

希望事主日後可以照直講唔好呃純情毒撚

男事主仆街 人格低劣就唔洗講
但女事主想佢受到咩懲罰先
一般咪同佢老婆 屋企人爆大鑊囉
離婚實走唔甩
而家搞到咁大
先唔講佢會唔會自殺
已經搞到佢社會性死亡
我就覺得冇必要
感情問題係佢地幾個人既私人野
好心就自己私底下拆掂佢啦

女事主都唔洗講到自己有幾慘
17歲玩交友app識朋友？仲要破埋處？
至少我個年代
中學生識朋友多數就學校識
未聽過正經女仔會落pub/老蘭識朋友

好撚激氣 就咁放生條撚樣
佢一日唔跳樓上蘋果 乜嘢都係假嘅
入精神科好撚易 一句話我有情緒病就得 就算有排期紙都咁話

同我睇法類近,
尤其係「感情問題係佢地幾個人既私人野
好心就自己私底下拆掂佢啦」

點解你咁想人跳樓呢？

都冇血點呃
個處17歲已無

今日之後唔會再有食蕉巴

對唔住打攬晒

我係連登毒瘤，我係正義魔人，我係癲佬，所以我要比番ac人，下次唔會咁衝動

都冇下次

梁生又贏

一言既出 駟馬難追
而家咁大鑊先有悔意
如果唔係樓主踢爆佢 佢一日都係咁呃人
呢條賤種處心積慮 謊話連篇 冷血自私 毫無悔意 而且手法純熟到嚇死人
今次呃樓主 聽日呃你錢
絕對係危險人物

祝你以後做雞無客再上黎搵

既然和好左
我身為外人都唔加把口
信佢又好 唔信都好
希望你都盡快move on
活得比佢好 已經係最好既報復

用叫雞去類比用交友app
Ok you win

至少你幫到妹妹知道佢真實嘅名/工作地點
之後嘅嘢，等返當時人處理啦

大把連登仔當女人係雞
佢哋眼中咩都係雞
所以算吧啦

你可能好嬲d狗周街打人，我都戥你慘，但呢個社會就咁殘酷，
但你網絡狙擊佢，搞佢份工，搞埋佢屋企人的話，我就會鄙視你
唔好諗住出街係安全

仲要利申自己無叫過雞
但滿腦子都係雞、雞竇同雞蟲

最低智既人就係搵社會運動同私人恩怨黎比較

任何事都一樣
不要雙重標準

大家都係搵免費雞鴨
約炮變交友，你都幾反智

交友變約炮再變叫雞叫鴨，你都幾反智

龍門任你搬

揾到又如何呢？身邊好多情侶都因為交友app一齊左喎
定你用親都係為約炮？

辛苦晒食蕉巴一路幫手跟

又係雞竇，你個腦仲識裝d咩？

點分邊啲係交友app 邊啲係交配app?
入面有寫明個app for交配？
facebook signal whatsapp mewe算唔算交配app?
點解算點解唔算？

總之交友app用家就個個都係約炮
做到情侶都係幫人埋單
明架喇

閣下屋企係唔係雞竇？
上黎禁鐘仔伯母會唔會出黎serve我架？

你講出嚟嗰陣有無笑？
用交友app同雞竇比較

你歧視whatsapp signal呀而家？
我唔可以係whatspp約炮？
我係whatspp約過幾多炮洗唔洗逐個數俾你聽呀？

真有啲高得黎樣衰仲要駝背

明呀，明左你係一個弱智仔

咁岩ge，你老母都係喎
不過佢比較不幸，俾個雞蟲搞大個肚，生左個弱智仔

咁你幾時屌你老母係免費雞

你老豆要埋你老母單，仲唔係廢老幫雞埋單？

以你的邏輯，都明白點解你覺得你老豆係幫緊你老母埋單，唔係之前做完雞，點會用埋單呢個字？

真係on9 咁都信

有d人d重點錯曬
男事主係呃咗女事主
但係性交係自願架喎
性交一係自願 一係強姦
邊有話呃

咁都放過條淫棍
激到我嘔血

辛苦晒

瑪嘉烈醫院轉去精神科醫院 證據又無..
明知住荃灣 有哂證據, 又扮唔係...
電話沒收又打到比事主?

呢三點都知佢講大話啦...
呢D仆街唔家破人亡 一日係app到係唔會收手 只會食埋其他妹豬...

呢D人要係愉景新城貼街招先得!!

我老母都無玩約炮app你邏輯

屌你自己打左d咩都唔記得

你自己睇返啦
我淨係話我老豆幫我老母埋咗單

再推

點解要埋單呢？做完雞定你老豆係你口中d深水埗廢老要幫雞埋單？

又駁唔到我
你有冇介意你老母玩hmd 交友啫?
定係你老母玩緊

梁生心諗又可以再行動了
今次搞到上連登都無事

咁咪又係謊話連篇

佢就算玩我都唔覺有問題，更加唔會介意，因為部分人用交友app約炮，唔代表所有用家都係去揾sp，咁基本的邏輯都要同你條弱智去解釋
咁你老豆因乜事要埋你老母單呀？你老母做左幾耐雞？

巴打好清醒

慘喇慘喇，好快用whatsapp都係做鴨做雞

拍拖未? 順便叫埋你條女一齊玩?
講到我都想玩呢個咁健康既app
話唔定我同你可以做埋老襟

咁你又幾時答我邊啲係交友邊啲係交配app呀？你話係就係？
咁你屋企都係雞竇啦
俾你屋企地址我得閒上禁鐘仔幫襯下伯友順便射兩篤蛋白精俾你飲幫補下個閪腦

以你咁ge智力，你食到女都已經係人生成就啦

可惜我無玩呢d交配app你可以玩另外嗰位巴一齊格下劍

無計啦連登係社會失敗者聚集地
駁唔到就淨係人生攻擊

你無玩whatsapp? facebook呢？
呢啲咪交配app囉 你話呢啲唔係？
咁我問點解hmd係 你又未答我喎？
定係你覺得係但又講唔出道理呀？
咁叻仔呀？

人生攻擊
你指話樓主係雞？

我而家用緊連登同巴打交緊友
係咪代表遲下要同佢上床喇？

錯，係玩交配app既，女既搵鴨
男既搵雞
sorry, 又要同伯母道歉

點解樓主仲未比狗糧你
你做狗公護主咁耐，佢都仲未出黎既?
定係已經相約HmD 見

人身攻擊完樓主就唔俾人屌9返你

小學畢業未呀？人身同人生都唔撚識分？

又要話人玩約炮app抵撚死，問你點分邊啲係約炮app又講唔出理據

咁你老母俾人入屋強姦我係咪都可以講你屋企係雞竇，你老母俾人屌係勞資糾紛呀弱智仔

你問我點解你屋企係雞竇？咁你答左我點解hmd係約炮app先囉

人生攻擊係指特定對象
我只係指出玩HMD根本係約炮，互相搵免費雞鴨
可能你玩開，所以咁嬲，我就唔覺我人生攻擊咗邊個

淨係識扯開話題，又唔答下你老母因乜事要你老豆搵單
幾錢一Q呀？

正字特警

除左呢樣其他覆唔到啦？

唔係我清醒呀..
只係事主咁都忍...他日都會有其他女仔受害... 可能你個都係被害者黎...

答啦，柒頭
等緊你d歪理呀

樓主快d出黎派狗糧
你隻狗公亂咬人

你打多次問題先啦，我會答架

無其他野回應到？

仆街，字都唔識睇

無喇想玩HMD 好想做你老襟

無計，我block鳩咗另一個人，唔想噤出黎，我見得閒先同你吹下水

駁唔到就block 人，一係就扯開話題

做到咪你叻仔囉

係架，同你吹完水之後都會block埋你我個block得嗰5個人，你都上到榜
雖然我有d唔捨得，但無計

最好推薦埋你老母一齊玩HMD

其實你真係好好笑，諗唔到點駁又嬲又block 9人，一係就轉移話題

點解你又重覆上一段係咪技窮啦？
定係你趕住去玩
HMD去交友

因為發現你無正面回應過，都唔使同你太認真
字又唔識打，又小學雞駁唔到就block 7人
又自爆老母要老豆埋單
你帶俾我的娛樂多過任何一個交友app

我都係咁話，同你傾計真係幾開心
學到好多兒登知識
支持你繼續宣傳HMD係交友唔係約炮

支持你繼續自爆點解你老母被你老豆埋單

你啱呀

呢種慣性講大話嘅人真係好恐怖
唔好以為男人冇嘢蝕底就掉以輕心
你聽叔伯之輩聽得多
乜嘢同朋友一齊搞生意搞到家破人亡 乜嘢因為ooxx而俾人吞晒成副身家 類似咁嘅情節
呢啲行騙者正正係梁瀚文呢種人

埋單你都未識解係咪兒登有新解釋?

等緊你繼續兜，快d用埋d叫雞、雞竇、雞蟲類比去解釋俾我知

其實另一個弱智仔係咪你分身acc，講野都係咁低質，比我block鳩咗就唔出現
定係一樣等樓主派狗糧

點解唔上超hmd問下，嗰度係你既交友天地

呢度先係我理解智障人士諗法的天地
Impress me，想點兜？

Blame the victim都係咁話，由覺得事主係免費雞，

去到事主係年輕，唔係太識諗，幫手推post追post，

希望繼續跟進，唔好再有受害者。

屌現在放過佢，你冇病呀！你由年紀輕輕17歲對抗梁生同

男權連登仔，又變返易呃嘅免費雞。

淋病已經講咗起底會犯法，到時起底係犯法㗎啦，梁生同

你扑野可能拍咗你片，之後要起底，唔該捐返入樹窿啦，

到時冇人可憐你，免費雞

你unblock左人先好大大聲講野啦
又要挑人機又要淆底block人

樓主爛泥扶唔上柄，屌

block既原因係: 社運狗公二人組
你覺得呢個名點

又講中左你小學雞

狗公大戰小學雞?

仲要自認小學雞
搞到我有d罪疚感，玩左咁耐弱智人士

唔好block我呀我真係好撚驚好撚唔開心

入智障面前認小學雞有乜所謂當一行一善
我又唔係女，無得比社運狗公呃閪屌
搞到你要玩HMD交友

日行一善呀師兄
咪撚再自曝其短啦好嗎

原來你3前年先fg
你係咪同以前一樣微不足道?

三年前呀師兄
Proofread 下啦

聽講連登仔fg50k
你做咗3年，應該都有70k 卦?

佢果然係你分身，2個都係正字特警
社運狗公正字特警2人組
呢個名點睇?

教下智障人士寫字，盡下社會責任
Block人前都要問人點睇，句句盡顯智障

畢業咗3年既人，依家係咪仲係咁微不足道?
你份part time依家點呀？
有無比炒到呀？唔好返工時玩交友喎

啱啊，條友冇句真重要玩埋其他女仔，要所有人都知道佢係邊個。
咩叫唔再傷害啊，都已經做左挽回唔到既傷害，冇賠償都算重想大事化小？條友腦生屎？

係「俾人炒」呀
屌你，可唔可以組成到一句完整句子

你唔好激動到手到震埋先啦

咁到底你係咪仲咁微不足道啫
係咪1蚊可以租樹窿,sorry 又打錯係lone

乜手震會打漏字架?

冷靜返喇？

我想租樹lone去HMD得唔得?

係咪覺得睇連登紀錄就叫起底好威威呀？
我都起到你底，知道你老母原來要你老豆埋單喎

而家做緊智障人士教字服務

唔好誤會，我只係想多d你既心路歷程，狗公你估人人都做到架咩

我覺得又唔係樓主冇眼光，只不過係太善良同埋入世未深。
既然一個人既善良可以比人利用，就唔好怪樓主太狠心係比梁生逼到唔可以再保持善良，我覺得就算梁生死左都係抵死。唔會有任何同情

你仲同人噪緊

用埋單去形容自己老母，都唔係人人做到架

教智障人士既狗公每月搵唔搵到一包狗糧

可能公務員真係太得閒啦，冇野做

起碼一年

今晚得閒，咪同佢傾下計囉
佢要堅持HMD唔係約炮app
我咪呃下水吹

義務性質，而家仲做緊

女比男更加複雜，唔一定下下睇錢同樣，所以容易受騙

你老豆咪一樣幫你老母埋單，問下你老豆咪知囉
食完唔洗埋單咩，你估係好似你咁玩HMD食免費雞

陰公，無收入架，唔怪得要玩HMD呃免費雞食

雖然通常呢倆個元素係最關鍵既

唔係架，唔係個個好似你老豆老母段關係咁悲情，要你老豆幫人埋單架

如果興趣係打機幾呢

事主喺post 1果度都講哂話 原來呢個世界好人冇好報，壞人就繼續有好生活又盛，但一個屈尾十就原諒左人，真係唔知話佢善良定咩好嘞。。。。

同埋其實事主選擇原諒，係助長緊梁生繼續食幻幻，anyway 希望 佢大個諗返轉頭唔好又後悔今日嘅決定

咁你老豆唔幫你老母埋單
單親家庭狗公

做義工=整體無收入
所以玩交友app=約炮
邏輯符合，100分

下，突然又和好又無老婆？

我已經無辦法
佢自稱自己入咗精神科醫院
俾人沒收電話
我無辦法查證佢講既嘢
我唔知道要點樣做

我話要報仇你地就話叫我放下
我宜家放下又話我懦弱腦生泥
咁好
我quit咗呢個世界
咪咩都解決晒

你兜到埋單係咩意思未

咁我問你搵幾錢一個月，你自己答無收入又唔睇清楚人地條問題
咁你搵唔搵到連登fg標準

你點解唔問你老豆sorry唔記咗，你老豆中出痦你老母都唔肯埋單你連老豆都無
開始有d同情你

乜撚野無收入呀？
識閱讀理解未呀？教智障仔真係心很累

痦
屌以為你form 到完整句子，又退步返

係咪要玩HMD叉叉電

追左好耐post
我都上左高登連登10年有多
學倒一樣野
上連登認真便輸了
其他人想食花生想睇戲
自然唔想件事完
記住自己要有思考
最緊要係自己的感受
想放低就放低
Del連登app
唔好再上連登
繼續自己的生活

咁佢係咩精神病呢？

無玩過HMD打字係差d

你又想R樓主派狗糧
樓主小心呀，呢個人係社運狗公

其實十零歲好正常啊，我十零歲都成日15，16，因為經驗少，唔知道咩決定係啱既，經常會心軟改變主意。所以樓主做既好多唔合理既野，其實都係因為太年輕了。
不過唔可以甘就將所有野賴落年輕到，因為多少有翻D common sense。
不過樓主既處事係符合十零歲既行為所以我覺得將至今既過失話係因為太年輕係完全可以接受。

又乜撚野呀？
好撚跳，忽然我又玩緊hmd，咪話左俾你知我教緊智障仔識字囉

要上HMD先識打字？
你知唔知自己講緊乜野

玩交友app吖嘛
明白哂
你都係想搵樓主啫
講到尾你妒忌梁生HMD搵到17歲
你? 1蚊樹窿

問一句=r樓主派狗糧
交友app=約炮

玩HMD可以識女交友，我無玩打字緊係無你咁叻

師兄，我認真，你真係要check check 個腦，你已經將d唔關事的野全部放埋一齊

我會叫樓主小心d
sorry破壞咗你個樹窿呃閪屌計劃

其實正常智商都打到字
係唔知點解你打唔到

係咪有用開好醫生介紹?

因為我唔係正字特警

老老實實，見你憤世左咁耐，你係咪以前喺交友app被女hurt過，或者你條女上交友app派帽俾你，所以先信誓旦旦話交友app=約炮咁無邏輯？

巴打可唔可以唔好放棄

其實我憤世咗d乜
我無約過炮
不過最唔抵得狗公扮交友

你套邏輯唔用憤世真係唔知用咩形容
想同你認真討論，你又唔回應問題，你想人身攻擊，又嬲到打錯晒d字

我都知自己講得好過分，

但係可唔可以唔好咁易相信人，

算啦，放過別人，即係放過自己，唉。

智障無得醫，節哀

其實好多男仔興趣係打機，都一樣識到女，因為都有好多女鐘意打機
但重點係溝通技巧，唔好驚左d女先

唔知你有冇睇過上面啲post
有位巴打踢爆佢嘅謊言
仲有睇精神科其實好簡單㗎咋
你去普通科門診度話自己有情緒病 抑鬱症 有幾大吹咁大

好撚煩

Air conditioning officer

我溝通技巧唔得

其實入精神科，只要你同醫生講自己尋過死，然後佢問你d精神病的特徵你有無，你全部答有，就點都入硬
要報仇又好，要息事寧人都好，你自己有獨立思考去決定，唔使聽呢度d人去指指點點
始終人生係你的，你自己唔後悔，承擔返做錯過的責任就得

紅巴？

通常都係死溝通技巧
你做下義工，參加下群體活動(even教會)，練下點同人(不論男女)相處同溝通，觀察下受歡迎的人係點講野，慢慢改啦，加油

我好憎佢企唔硬 婆婆媽媽 容易受擺報佈

又大大聲話報仇
轉個頭又粒水
神又係佢鬼又係佢

容易受擺佈就係一直的事
唔係點會咁易被人呃
唔使勞氣，17歲係咁，9下9下撞下板先會成長

真

打錯字=嬲
約炮=交友

又係你叫我搵人check check
仲以為你用開有得介紹

如果興趣係玩HMD
有冇正經女仔鐘意

原來你咁高溝通技巧架
唔怪得你鐘意玩HMD

個app邊忽寫約炮呢？都係嗰句，部分人用交友app去約炮，代表所有人用交友app約炮？咁d mk仔用ig 9 add d女去約炮，ig又係唔係約炮app呀？

你揾返你老母啦，得你老母先包容到你

覆巴打=高溝通技巧
高溝通技巧=鐘意玩HMD

叫你check check=我用開

自己On9怪得邊個

大話冧大話，慘得過條女真係信。

你已經令我足夠失望，咪撚做多餘嘅事。

我記得第一個post，你咩都冇，因為梁生咩都假，你只有幾張相同一個名。

個個屌鳩你嘅時候，我撐你。

我最初初撐你，因為純粹覺得我好多年前遇過一個叫Jarvis嘅人，教過佢溝女，等佢為禍人間。

後黎我撐你係因為你17歲好勇敢，我17歲嘅時間仲係係巴士到成個鐘車先敢同女神表白，你就咁出黎指證對你唔公平嘅垃圾。

我真係撐你，所有人都知。

你驚梁生死，我其實想佢死好耐，好我收左工去佢果頭睇下有冇人死。

到我後黎撞到佢，錯過佢。你話想搵番，我二話不說番轉頭，搵埋老死行左成個荃灣。

搵唔到。

我第二日要準備audit practice manuals, 其實好廢心機，我冇講到。

好多人話我太用心，我覺得算啦，30歲嘅中佬有時要熱血。

一件又一件我唔講，因為唔認叻。

開左個tg, 專登係搞你壇野，比好多痴佬亂入話緊你嘅時候，我唔講。

我敢講你出呢個post出到4，我一個人差唔多推左1000個comment

生性啦。

我甚至連你咩樣都唔知就幫到你咁啦。

然後梁生話佢冇老婆

你信左

你竟然信左

天呀

一個人呃你一次你信，兩次你蠢，三次四次

梁太，你係最後嘅正常人

想你講兩句。

老實講，我幫人真係幫到世界盡頭，我冇欠你咩。我欠食蕉絲佢地，用佢地個ac幫一些唔值得幫嘅人

笑到我gap gap聲。

我講嘅所有野，梁生一個電話推翻晒。

不過係嘅，阿媽生100個小朋友，總有一個賤到世界盡頭，有一個on9到世界末日

你地好襯

你係過撚份左

Can’t agree more

真。放低唔係問題，原諒唔係問題，但on9到聽梁生吹牛吹到上宇宙都信真係呢⋯⋯⋯

我諗梁生都好後悔，早知條女咁好氹，晨早氹下咪冇事囉，點解唔一早氹掂佢搞到要上連登

呢個係現代人嘅通病，你唔係一個人。我都學緊溝通技巧，分享下觸摸到嗰啲先

講嘢時候唔好用啲太過negative嘅詞語
例如你想話一個人個樣好平凡，可以講：樣好有親切感嘅鄰家叔叔姨姨
你想話一個人太孤寒嘅時候，可以講：請問你可唔可以幫手夾多啲錢呢

講嘢要切合對方嘅身份
人哋係老師嘅時間，你唔好講教畜乜乜乜
人哋同你同齡，唔好講老啦、老啦，人哋青春無敵呀

其他：
你見到一個人贏比賽，唔好同佢講：｢估唔到你贏咗喎｣
咁即係話你一直都睇死我啦
講「嘩，你真係好勁呀」對方會開心啲

你想人細心睇一樣嘢嘅時候，唔好講 「只要你細心留意，就會發現……」， 咁你即係話我冇細心啫，講成｢不如留意正@#$%&吖｣

溝通技巧真係好難捉摸，有排你學。 市面上啲睇書只不過教你揸筷子， 用筷子真係要慢慢摸索
利申：撞板學番嚟

你盡左力架喇
好多年前我又係教過人溝女，結果無意中害左條女條女得16歲，經歷有d似但再嚴重d，我叫佢報警佢唔去，我叫佢講返件事出嚟佢甩我底
到最後我盡晒一切力量去幫佢得到想要的正義
仲收集埋男事主的證據
點知我發現原來條女一直同男事主私下聯絡，tum兩tum就縮返轉頭，所以先會成日彈出彈入，又甩底唔去報警
無架，佢自己心軟就係無得救，人生又係佢ge，佢喜啦

就係梁生叫Jarvis

講咗啦，呢種人呢一世都會係咁

下個男人都會食住佢

佢而家身邊啲朋友睇唔清，仲會關心佢

我哋呢啲社會人士，呢種人見得太多，結局一定好撚悲劇，無人會救到

Plus，呢種女仔多數原生家庭唔開心，先會形成對愛太渴望，同自我形象太卑微

我有冇傷害過阿妹？

有一個四格漫畫
我摷唔番 唯有用文字講出嚟

內容講一對夫婦同一隻馬
第一格 兩公婆都騎嗰隻馬
旁人話 你哋虐待隻馬
第二格 老婆騎隻馬 老公唔騎
旁人話 嘩個老婆實好殘雞嘅啫
第三格 老公騎隻馬 老婆唔騎
旁人話 正一仆街大男人主義
第四格 兩公婆都唔騎隻馬
旁人話 兩公婆嘥咗隻馬

呢個漫畫嘅啟示 反正你咩決定都會有其他人嘅非議
你喺連登度唱衰梁生 總有啲反社會嘅人士話你係雞 有人叫你原諒佢 有人叫你堅持落去
不如堅持自己嘅做法 唔單止係今次事件 日後所有事都係

希望絲打有啲領悟

唔放啦，我可以毁滅呢個post嘅兩大主角

我知幾多野，算啦

心累，嬲到肝赤赤地痛

我錯啦，bin c啦

唉 sorry sorry
係我多事 係我巴渣 係我癲婆 唉

Exactly

我以前都岀力嘗試去幫過呢種人

真係無下次

大家咁話

男人老狗咁多事

又話深潛又嬲撚到出黎講野彈出彈入，想有人用tenet個時間機器，塞番我入老母閪入邊

幫手推到完po算啦

點會呢！

梁生下次屌學生妹會更加小心

寫包單唔會

下次學生妹又係衰埋同一樣野

屌你老母痴撚線
半日番黎睇變成咁
想知事主係咪輕度弱智果d黎

不過其他人接觸梁生真係小心d

特別係幼幼，唉屌，我心有不甘

覺得有好多受害人

唔會啦

懷疑會變下一手免費雞

點會？
個男人食過第二件無手尾嘅仲好啦

點會

我唯有download個hmd叫其他小妹妹小心啲

屌 今次我真心咗tim

撚左咁多人幾日，不知幾撚醒

同埋會變到好包容

我以前個垃圾fd同佢經歷差唔多 而家老公叫雞 大家話返佢知 佢居然屌我哋多事 同我哋反面

想佢考完dse 再上黎講下考成點
弱弱地智唔係扮咁款

可能仲一路屌緊幻幻

佢實好proud
操控一個人嘅心靈 操控到呃蝦條都幫佢講說話
私底下實同其他男人show off

擺撚哂人上台

笑緊成班傻仔諗住伸張正義，點知9up下又搞掂到學生妹

唔止啦

我係知道最多果個，梁狗，梁狗朋友，有懷疑加過梁狗嘅絲打

因為唔信流定堅、好多野我都衡量完再收埋唔講

如果係真，梁狗係一個幾危險嘅人。

係
之前同啲players吹水 個個都會講下自己用咩手段操控對方
會互相分享 研究

其實我對梁生個豬樣電話地址完全冇興趣，剩想知佢到底仲做左幾多賤格野，老婆知唔知情有冇生小朋友之類，食蕉巴介唔介意透路一啲出黎警下世。

比你地諗緊嚴重

好閒啦

呢個世界好多呢啲人

啲players會約埋一齊分享心得 提升技術

我同呢啲人群埋過一排 天真嘅人實中伏

會一群人互相幫手呃各自嘅target

地址/電話/工作/年紀/名，全部都可以係假

大把人做sp 啦

Onon99 14歲hmd 都搵sugar爸爸，世界已經動搖唔到我

我想像中既梁生係軟飯王用老婆錢住私樓生左仔老婆唔俾屌所以瘋狂出去偷食，如果更嚴重咁真係太超出想像

我就寧願炒車，都唔想姑息啲呃蝦條嘅人
我哋炒車炒成點，改變唔到梁狗係慣性講大話、善於操控他人嘅人

梁太慘到爆

我而家其實擔心沙田幼幼多d，如果唔止佢嘅話，咁就更加大鑊。

事主唔信沙田幼幼，但我信

撞到佢果個係熟人黎，條賤種反咬我吹水

搞幼幼，係誘姦，要坐監㗎

又點？食完學生妹都無事啦

唔講啦，梁生我聽到唔小關於你嘅野，你d奇奇怪怪嘅僻好呀，我fact check唔到。

希望你照顧好阿妹，我冇辦法做咩，你係贏左

但你春袋係我到，下個幼幼再出黎，我會揸爆佢

推到完場啦

1001

算啦 個學生妹抵咖喇 就算今次有人幫佢佢都會有下次
呢啲人就係咁 性格生成 冇計 其他人勞氣都冇用
佢心甘情願俾人呃 由佢自己墮落 冇必要再幫
佢樂於活係佢自己嘅世界

你講得出呢句說話係咪即係阿妹做人二奶/sp

唉冇計啦，你打打下仗，自己個將軍都去左對面，打條毛？

一定啦

唔撚係掛 不過算啦唔意外
襯嘅 最好唔好分開
以免害到其他人

大和解呀，信佢冇老婆，大和解啦

唔洗扶啦 咁樣咪算囉 絕配

唔分開梁生都可以同時進行

呢個post梁狗的fans有福了，

你們的女兒必與梁狗同在，

得到永生，阿門

信埋自己先係正印
因為梁太係唔存在

Pish

推到完場

奉勸沙田幼幼出黎

食下花生就算，唔使太認真

梁生大可以同沙田幼幼9up，係個ex搞9自己，上網亂咁唱衰自己
仲入埋院
搏到幾多幼幼同情

梁生今鋪咁都過到關,
下年書展可以出書教人點食女

想知梁狗係咪都係控制左你

你不如講埋出嚟啦